婦團發起網上聯署 促尊重報警意願勿在傷口灑鹽

團體強烈要求社會應尊重受害人意願，反省導致受害人沉默的原因，建立支援她們的環境和平台，以正面而非指責的態度鼓勵受害人發聲和求助；政府應完善現時的法律程序，包括報警程序，提供支援服務及法庭上保護措施，以保障受害人免於二度傷害；在校園全面推行性別平等教育及支援環境，教育兒童認識性侵犯及打破性別定型，並在校園及運動界制定反性騷擾指引及懲處機制，以保障學生及運動員的安全；政府應投放資源打擊性暴力，包括推行公眾及家長教育，改變對性暴力的謬誤，並鼓勵旁觀者責任，遇上性侵事件切勿坐視不理。

俾d掌聲支持及鼓勵佢報警👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾

乂肩系支持婦團乂

HO BALL!!!!!

其實呢，只要係正正常常行入去報警，唔係自己FACEBOOK 9UP呢。。。。本身就保護到好足下嘅。。。。。

雞

佢跟住人metoo
話人灑佢鹽 ？

繼續掉港女既架

自己喺fb公開live灑自己鹽
然後話鳩人哋灑鹽

但最近啲被告點解報紙會開哂名